Senza神搞作 唱咗元朗知錯出嚟

唱返集眾巴絲之力填嘅詞出嚟 大家覺得點

新

對唔住我係辣殺唔識貼link